唔訓既你 依家做緊咩野?

啲LLM

我屌你老母呀

WHY

個肚唔舒服咗兩日

巴打好耐無見

雞煲出事

Hi

應該唔係 尋日可能食咗生嘅鴨

幫你quote

每次唔開心都諗起依度

可以諗起我

好唔舒服

救命真係好想喊

今日化咗妝出街 眼線好快就溶咗......

DSE雞今日考oral失哂準

我條利冇毛

咩牌子

做咩事呢

鬼有 今日冇食肉

.....

......

Etude house
用咗支eyeline pen

溫緊書啊屌 好想頹考但又覺得對唔住自己

講起成肚氣
我生日 約朋友食飯
突然好撚想食放題
本身約左幾個朋友 都無問題
我諗住熱鬧啲開心啲 就叫多個朋友
點知佢話打死唔食放題
又唔乾淨又嘈
叫我去食大排檔 / 酒樓打邊爐
陷家剷 我港女唔撚制
最後佢係咁同其他人唱我 生日唔就佢
話我死都要食放題

生日快樂

抵你
Kiss me

開心晒

唔撚洗

你地幾多歲

hi 23號仔

我2字頭 佢3字頭

halo

HI

見到肉都冇胃口

我都溫到好苦悶

多謝

唔係我買咖 平時少化妝
Kiss me last得耐？
我想化小小眼妝 但唔想用eyeliner咁實色

On9到...btw hb

我極油眼 用kiss me 完全無問題
如果唔想實色 又加長眼尾
我用canmake 盒眼影 佢有支掃仔 加啲啡色眼影係尾就好靚

首先你搵到澳門製造既化妝品先

等我行街睇下先
有冇底妝推介

收錢

我都新手 唔好太大期望

Ok

我愈來愈需要化妝
我都新手

男朋友出現了

dllm

唔撚想要仔

當務之急係要搵番啲控油碎粉出黎呀大家

本身出油出得勁 ？

躝啦澳門

佢入油

想捉佢去炸薯條食

有盒innisfree

勁難食

面目可憎

我黑眼圈愈來愈勁
塊面愈來愈蒼白
虎紋愈來愈深

依啲唔識 我淨係識針對自己問題落手
我眼紋勁多 睇落勁老
細個鼻敏感係咁卒眼

好耐無見

no that's me

blue is the colour

鼻敏感但捽眼

我卒鼻卒眼

你教我畫眼線我教你其他

膠

佢識修眉

布

考完試啦？

求遮瑕教學

要搽eye cream

幫我

yes 好開心

屌 我最近爛面爛得好誇張
無晒自信

咩牌子好

點爛法先？

咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩咩嚕咩嚕咩

多謝你

7 is your number

哈佬
比人激親訓唔著

咩事

我都想學化妝

係咁生d暗粒 然後我又唧 有d唧唔好又變暗瘡 又有印 我想自殺

教你

3m暗瘡貼 解決你所有問題

HOW

you so ngan is ok

以前用過

試下先 唉 我想死我想死 見到塊面就想死

good？

好似魚鱗咁 正

佢會啜晒你啲濃出黎

真係有用？

睇高達睇到想喊

夠竟暗粒係唧唔唧

幾得意

仲未獲得畫内眼線技能

有啲浮起一粒白色個啲我唔會痴
如果覺得唔清個啲先痴 第二朝成粒白色

想遮咩位？
藍色好靚 用暗瘡貼堅有用 唔好唧

內眼線技能get

咪玩啦

點樣先可以多d自信 我就嚟唔想出街

想學痴雙眼皮 但唔中意用膠水
貼又成日痴得唔靚

唇邊 眼圈

用雙面貼 再落眼影遮

我全面都有暗粒

成日搵唔到痴個位 唔知痴邊個位 我眼皮太厚

求秘技

末日 我try try 我真係就快末日

唇邊通常用粉底液遮埋
改善要靠平時做lip mask+scrub+美白
眼圈 用corrector中和咗黑色素先 再上concellor

連登邊有絲打

勤洗面
落妝可能唔乾淨？

一隻内雙，一隻外雙
試過淨痴一隻，但痴到飛哂出黎

用嗰枝嘢篤下 試下想痴咩位

如果唔係太大粒 買一般個隻size就夠用
但唔好痴住化妝 勁明顯

標本先呀 化妝遮冇好返嘅一日

我已經落2次再加洗面奶
唉 我都唔知點解會搞成咁 好自卑

太長要自己剪短啲先
利申 放棄ed

聽日就買

絲打

Sor

好返d 又化 化完又起 又遮 永無止境

Lm

好想睇

收皮啦收皮啦

好多步驟
我依家用laneige bb cushion
其實幾好用 岩懶人
再上碎粉搞惦晒

靠飲食調節下啦
我細個都成個額頭暗瘡 日日小息用水洗面
覺得油就用水抹面
好咗好多

澳迷子有無搵姐姐

忍下手

等緊佢whatsapp主動搵我

屌 我今日都用呢隻
薄薄地幾好 我平身冇咩印 幾啱我用

啱啱屌完系

我係皮膚偏黃 覺得好似黃面婆 想薄薄地調一調色
正

屌 我想講 我就係用laneige Bb cushion 之後開始一落千丈

仲識唔識旋轉？

我會努力

得兩個人睇過

Me is 0

我做1

Etude house any cushion 都唔錯 係用到底會好油 同無晒粉底feel

I grape them

diu tired
talk on bed

同你一樣
又黑 又黃

因為用bb乜乜都好焗面 難落妝
所以正式轉會用粉底液

我用過佢茶樹嗰隻 浮粉浮到
我覺得innisfree都ok

用咩色 我用21保濕個隻

我想皮膚好 點解咁難

個個傾化妝
訓先

我想無黑頭

唔知
我家母買咖
只係偷偷用

21唔會太深咩 佢隻色都幾黑下我覺得

有無好好食生果同柯屎 排毒好緊要

若要生活好

禾都想轉粉底液

冇乜可能

波比啡

佢隻inory我唔敢挑戰 咪買21

有柯 不過又真係食少左生果
我依家打算每日飲超多水
戒牛同戒辣
我個譚仔

譚仔照食
冇得傾真係

我懶

不過我自己本來都會買d偏白小小

成日出街食飯？
食生果有用好多 我覺得

麻辣三小
你食幾辣

岩岩先落左樓下食

係！依家成日出街食

係空氣問題

有咩？開左咩？！！

唔食得辣表示南記好味好多

做緊assignment 屌佢老味

因為其他嚇死晒

酸辣/重慶小辣

岩岩放工

差幾多 絲打為你打氣

人柒冇得救

番咩工

傾到好興奮 唔記得左眼訓

上星期六開了

小辣係咪好辣

正 會上癮

我一上左床就開始眼訓

太少人手做野

我好興奮呀

係芬蘭坐緊長途車 屎忽都痛埋

我想講 點解唇膏買完會又買會再買 然後又買

飲食

沙i真命天子係咪讀沙i?

我唔怕辣 覺得ok la
近排淨係食酸辣

女人
我好專一 淨係鐘意用一枝

守寡咁

都用唔晒
好少化

有d野唔好講到咁白

咩黎

Bobbi brown

唔知岩唔岩油肌 d人話three同chanel都好用 控油

去專櫃試下

好驚 未試過去專櫃

咩lu咩lu咩

你好 新來的

冇咩嘢 試完咪講聲唔該走人

我係咪識你架？

Hi晒樓上咁多位

好肚餓

我唔會再飲咖啡架啦
我想訓教啊

屌好撚潮濕

好似枕頭都濕濕地咁

抽濕機

吸濕大笨象

明明有得早溫書都唔溫 依家仲溫緊

😂好撚好笑

人係咁 唔到最尾點會溫

係房點抽房牙 是咪抽埋自己

I'm back

緊係訓前抽定 唔通訓覺先抽

人地撚理你咩

一直係房無出過去

你問題啦

今晚早瞓

我緊係知

訓醒 9點訓左

渣咖

dse雞

加油

sleep is for weak

我係

shutup

明明聽日應承自己早起操卷
今晚又失眠

加油 今日先做完

調節唔到睡眠
人生已完

做assignment

大佬

咩assignment 先

訓唔到溫下書 好快訓

岩岩放工
食緊宵夜

圖？

雪櫃

m 記新包幾妹

廢時開燈啦 隔黎隻狗訓得好冧

叉電打機部電話好似著火

咩機

讓狗 與狗同眠？

轉到著火

人生意義係咩

iPhone

繁殖

Fuck u

係啊 成日都要就佢黎訓
1點幾2點就會吠我抱佢上床訓

大哥

想入黎講兩句 覺得自己遲早會俾帽男朋友戴點算
唔係錫唔錫我既關係 本身自己好鐘意俾人需要 但依加完全無呢種感覺 驚到時戴係有呢啲人出現 派帽機會好大...
係咪唔好再累人 及快分好？

好驚狗 咁隻狗會訓到幾點 大定細狗

iphone 6 而家叉住電上連登
打咩機咁傷部機

無feel 就算 一係對自己比d 信心

保護費呢

一餐m 記新餐得唔得

雞

中型狗掛 玩具貴婦狗黎
呢層真係唔知 試過晏晝兩點幾醒
佢都係趴係我隔黎

音樂驚

過嚟食早餐

仲未食過 想食蘑菇包

咁會唔會嘈死你 朝早 訓醒d 狗會點

訓

食咗兩次

手震 好食

有得做我做啊
唔可以講無feel既 但唔深唔多掛 同自出娘胎都未有自信過

好耐冇食過m記

辣殺

你男朋友選你唔會當你水泡呱

屌你 想食 雞呢有冇試過

gogoogogogoogo

好多人追你咩

有

呢個好撚難食 無下次 垃圾黎

好多人追我

三百蚊,得既pm我

我呢隻狗反而好靜 有時連有門鐘都唔會吠
朝早佢仲懶過我 梳洗完返房佢先啱啱醒咁

脆雞好辣

人唔笑狗都吠啦

好中意食喎

仲有一個係咩

PMed

田園乜鳩

係咪葡萄

咁正 未養過狗唔知 btw 好撚驚動物

呢個好冇食

你跑得好快咩

收到

又甜又辣 好柒難食

俾人話我騎牛搵馬 唔多但如要想既可以揀

驚自己

完全食唔到雞味
雖然我ok墨西哥辣椒

揀我

係呀 你點知架

驚你

Pmed

點解

Rich

想養貓

唔好再見

夜媽媽睇見好想食

一見到自動彈開 生理反應

你好

曾經都有諗過
家母反對話怕啲傢私會整花哂

魚呢

而家無啦

試下搵啲靜態啲嘅動物入手
龜都ok架

魚唔驚，玩過diving

揀左

好撚臭養龜 養過
動態先驚 成日樓下撞到d 狗同lift

刺蝟 守宮 蜥蜴點睇

仆街膝頭痛

lab report

唔知養龜做咩 得意又唔係得意 又唔多會識同人玩
有野食就衝出黎 無就睬你都傻

仲養緊

膝頭哥唔食辣椒咪痛

咁要搵返啲好似我個隻咁靜咁乖先得
我家姐有兩隻狗 次次去親佢屋企
佢啲狗都會撲到我癲

好想去旅行

不了 外型咁既野

gogogoogogogo

龍貓

上星期二做lab 星期五先有data 我用左成兩日搵reference 搞到星期日先開始做依家通緊頂

無假

橙

家姐
咩電話號碼想去你家姐屋企克服狗仔

星期六日博多2日 去個短trip

之前養過 睇住佢慢動作比自己發下呆

使唔使呀

無紅日放

認真 係我本身廢j

唔明

幾正 d 龜 但養陸地龜先正 之前養巴閪龜打架死哂

已為人妻
定係咁樣仲吸引

人妻 得一個家姐渣ga

我願我年年都似十四歲那天

咩大哥幾介紹lu girlsssssss

18 好d

真係有家姐係唔會明白咩係姐控
細個受到太多欺壓

屌 就20

介紹

春青呀屌你

喊到口都乾

差好遠架m

唔使年年 比一日我返中五已經夠

明 真係明

收檔啦你

返中五有咩做

扮成熟然後無理取鬧你
不了

自己入嚟睇

六弄咖啡館！

邊間街市呀清

彌補返導致我而家失眠嘅遺憾

你成功左再同我講

年齡差好遠？。？

部份正確

係農村

ok同我秘書約時間

唔想返工

農村d 女 幾正 pure

咩年齡差好遠

想返工

Where

u n your sis

大波

呢位清識貨

搵工未

搵緊🚬

唔想返學

未來老婆台妹or 架妹

躝啦

都係 冇記錯佢而家踏入30中

考試未

港女

我要去溝架仔了

五月

.... 你先考dse 你家姐咁大

support u 呀

就到

冇深究呢個問題啦我就
不過我同家姐冇乜代溝

有幾個fd 屋企追仔 搞到有3個家姐

咁誇張

我4個 所以完全理解唔到點解會姐控

東京架仔好正

訓唔著

ok la 架仔普偏好識著衫 所以唔靚仔都變ok

你曼城表現好得

我反而想有細佬/妹
好想照顧人

哦

嗚呀 我去日本唔返嚟了

好行唔送
旅行搵你去玩

呢排睇返鋼鍊 對兄弟呢種關係好有興趣

夜晚唔訓可以做啲

談天

愛

當佢遇到困難搵我比意見個陣

夠鐘食藥瞓啦

你細佬

呢句真，真係要長食藥

無愛做的事

兄弟情啊係

到第日你就會妹後悔點解琴晚唔訓
好似我今朝咁

食早餐

啱啱有位巴打好似了結咗
我而家好驚

咁深奧 不了

想叫老麥外賣 但係唔送嘅心情

下 邊到 咁不安

夜啦 訓啦柒頭

有幾心急

我聽日先訓都得

咩仔唔見左

Hello

好羨慕有人訓得著

u can do it

你個名

美人留名

用尿片痾屎尿 因為太心急

嗯??

會影響睡眠週期喎

你個post

你贏囉 咁大個仔仲包尿片

啱啱佢想自殺
本來另外一位巴打同佢傾緊
跟住知道佢有抑鬱症
我就插手幫拖
同佢tg
同佢講講吓
佢唔覆我跟住啲訊息冇睇過
我唔知佢而家點
我好擔心
做樹窿第一次做到喊

喊緊

下 咁不安
無事呀 訓左ja

你個名好笑

柏豪冇左啫 搵個第個啦

U2

咩post 好多鳩post

一字尾

幫你打比柏豪啦唔好喊

u3

唉 人生

希望係
但係冇理由一分鍾內可以覆完咁理性之後即刻瞓著掛

女個個？？

點會有事 放心la

係

可能佢自己都需要時間思考同冷靜

我要求唔高

係女就得？

仔得唔得

早啲訓
發夢可能滿足到你

講緊人工

唔屌！！！！

你先

叫佢加人工

d 女正到

聽到有人召喚我

有時上網碌得太多呢啲
反而覺得素顏 鄰家妹正啲

hi 仲唔訓

我唔敢瞓
我個人醒哂

5點半挑戰入睡

我寧願自己打飛機

plan緊點溝仔

唔減都偷笑

寧願要件順眼都唔要周街一撚樣樣既

幫你

我都挑戰

Gay

唔係hehe喎我